正常人射波 奴性強遲到 準時返工=？

戇鳩

=香港人